一萬億港元起到幾多個啟晴邨？

容納到幾多新移民？

住大嶼山又話出市區返工遠，車費貴，招呼全班人黎香港，最後焗係條邨食老綜

呢單野長遠計三萬億港元先收科，等於中美一年既總貿易易差既赤字

1萬億買到spaceX幾支火箭?

講退保果陣就話冇錢，依家成萬億咁扔

一萬億唱散做1毫子填到個非洲出黎啦

推